有冇人睇全港運動會？

32做緊籃球，幾好睇

有D打緊甲一